今日放假，自己一個去邊好？

好悶啊，本身諗住踩單車，點知部單車俾佢屋企人踩左出去，而家係屋企hea

女僕 cafe

踩空氣單車

一個人最好打飛機

住邊？

離島或者其他僻嘅地方？

租一日去踩車囉

留在家中

睇戲 睇 Glass

返工

call g

去咗南丫島

巴打睇完？好無睇